［冇圖］做乜依家連登變咗做怨婦小學雞壇？

一打開連登一堆因怨post上熱門，
開晒ig有圖有名有學校，
最緊要係一睇張圖 ： 咦呢個咪⋯屌邊撚個黎？冇個識既。
有啲連100個like都冇都可以推到上熱門？
又唔係多follower又唔係色情裸照人哋個樣點樣又關連登仔事
你話你最鍾意睇柒頭畢加索樣咁咪自己去洗手間照鏡囉。
係呀就係講緊你地

唔記得咗交電話費俾人限速

依家?

多左女user啊嘛

有冇load城

我見男人老狗黎
成個八婆咁

日日追擊ig女神屌鳩港女係公廁係雞全撚部都女user啦實係 你條港男收皮啦

好垃圾

俾堆菊花我地睇做乜

咁激動做乜

連登小學雞都唔係第一日嘅事

係咪SMT96蚊任用嗰D

其實用緊公司卡